林家謙同Aga真係好正呀！！！！！！！！！！！

多謝。